試問誰人未覺醒

之前唱「試問誰人未覺醒？」
我個腦唔知幾時開始幫佢改左「試問誰人未札醒？」